想問下聽日去遊行可以點比壓力港共

係國際傳媒面前宣布香港獨立

有人真係夠膽做??

講完又點
好驚呀

講完之後真係有人拎中英聯合聲明上國際法庭審先驚都未遲

和平多人，等國際層面自由發揮。一唔和平一無人，報都唔洗見，啲外國人見到無乜人出黎無民意聲都唔會再幫你出

一定要和平，咁先爭取倒國際聲音支持

冇壓力你就唔洗開post啦

今次係做俾國際睇嘅一場show黎。將來都唔會再有，係等國際依個時間都望住香港，俾佢地睇我地就算和平示威都唔會有爭取到任何結果。依家你見heidi依啲左膠都開始話玩制度都唔會有成功，考慮一啲較激進嘅行動。時機差唔多成熟。但係要反共反政府一定要有國際支持，場show一定要做得好好睇，博佢地同情，唔係第時你同中共玩啲其他國家只會當你係暴動分子幫中共打返你地轉頭，

如果有2003年嘅人數一定震撼到全世界

佢地乜都唔做都好過幫中共呀，我地乜都唔show佢地一定會幫中共打返我地轉頭，我地起碼有外國人嘅民意第時就算要反啲鬼佬都唔會幫返中共打返我地轉頭。唔係要佢地幫，係要佢地唔出手

結果真係今日去到鳩叫就完